有錢就去yoshiwara，賣港就去yoshinora

yoshinoya

少理阿爸？